佳仔。點睇今時今日既自己？蝴蝶關係已去到 300萬bno 平權

多謝牙佳

殺拉熱鍋都係四條友飲大左

條大粒墨殺人無事

留名千古

The Greenhat Effect

牧師請停止挾持陳同佳，要求釋放人質

唔洗多謝